［學術討論］如果6月9號香港有暴動會點？

市民應該去咩野地方集合遠離危險

要唔要準備咩野裝備保護自己？

集思廣益？

中共宣佈香港進入緊急狀態，全國性法律即時起香港實施

全城戒嚴， 解放軍進場， 軍警取代警察維持秩序

唔肯走既人 捉哂去坐監， 等埋條 條例過就 以暴力罪行 送哂上去， 外加煽動顛覆國家政權罪

外國可能會行動升級， 但係最多只會政經文化 上做野， 唔會有軍事行動， 頂多庇護小數唔走實死既人起領事館，呢班人都出唔到境。

>解放軍進場， 軍警取代警察維持秩序
知唔知軍警係咩？

解放軍MP

利申唔知解放軍架構有冇

港人守法 和理非非
打不還手 罵不還口